啱啱去完MK，嘩d蝗多撚過人，做乜鳩？

點解d蝗係都要死㴝香港？大陸咁撚好做乜鳩係要㴝香港

係咪上面開始放暑假，大小蝗衝撚哂㴝香港

,

利你老母

㴝你老母咩